帶緊帽既入黎

開講有話：帽唔怕帶最緊要除得快
好心你地明知自己帶左，就拿拿聲比自己徹底走場啦
繼續係果個人身邊你以為有希望？
你以為你曾經既另一半依家話係屋企訓緊就真？佢係人地屋企同人訓緊炸懞撚
如果頂帽由頭笠到落腳趾尾都唔醒，咁你可以怪既只有你自己
而佢，做得出第一次一定有第二次
乖啦，灑脫啲，徹底啲
救下你自己

我憎你，但我更憎自己
再見了

樓主今鋪我撐你

又話灑脫啲
點解最尾打 再見了

誰人曾照顧過我的感受 待我溫柔 吻過我傷口

失望夠 就會離開

加油